（蘋果直播）「疑似」有個男扮女影人相仲扮蘋果記者，然後撞正個蘋果記者

直播前10分鐘左右

屌, 係差佬面前唱搶鳩佢手機啦

扮記者但無記者證，便衣夾左佢去另一邊，示威者即刻上前包圍

現場為尖沙咀清真寺對出

一睇就知精神有問題啦

畫家都唔會影大頭

屌到條仆街DEL晒相為止

個便衣密密針，唔知下文

不過銀行中心起左封鎖線，唔得閒理咁多

後續係點

屌, 戴好口罩算鳩數啦, 就嚟黎了

佢上次已經試過一次 仲要將手機掉入草叢 .....

銀行中心有幾層防暴，大家小心

個蘋果直播都影撚曬啲樣

新聞第四權無辦法
但都好過俾唔3唔4既人偷影你再送上洗頭艇

【2206 尖沙嘴】現場示威者表示，一名穿女裝的長髮男子自稱《蘋果》記者，並拍攝現場人士大頭照，示威者將其包圍要求刪除照片。警員介入了解，及後將該名男子帶離現場，示威者追上前以免警方放生。目前警方正查問該名男子。

有幾個專影人樣既白卡人士跟得示威好貼

算啦, 勁撚多呢d人, 唔通個個都圍佢咩, 最後一係搶佢手機, 一係放佢走

影人樣係唔係完全無法律後果？
上面都係扮記者先有得搞下

可能有法律後果, 但你要報警處理